做外判Works

其實做Housing mains ws2 （body shop） , 對將來入政府housing ws2有冇幫助？

有人話有，有人話冇。到底有冇過來人講我知

點會無幫助, 不過你入政府技工位去考重好, 起碼熟晒

人地做左幾年技工咩都識, 你憑咩空降入黎做

有得做就做住先，見步行步。